「多圖」太與燒味乾牛河無牛肉

窮撚食下午茶餐$54，乾炒牛河，一塊牛肉都無

一啖都無食埋單走左，同侍應講，佢地話同廚房講，係支拿香港既社會一定會加口水鼻屎出返黎，所以即刻埋單走。

去椰林閣再食過，叫返同樣既野

同樣既野，$51，平$3，最重要係乾炒牛河有牛肉

原來而家支拿香港食餐正常既飯都咁難，唔通下下都要去文華東方食$299既乾炒牛河？

真係一舊牛都冇

唔會掛

無牛肉咁撚過份

落小左牛肉姐 間間餐廳都有幾會出錯 on9

以為你又貼 食完晒得番隻碟既圖添

炒牛走牛咁撚癲

係呀，今日心情已經唔好，攪到個人好興，真係太「興」

今次太激動

可唔可以告佢

我今日心情唔好

真係一舊都無呀

咁又唔使

諗起有個FD,佢想唔要芽菜九菜個D,叫乾炒牛河全走

之後真係除左河之外乜都無

即時捉住個侍應怒屌

係

隨時搵一兩粒碎牛就話冇問題

椰林閣乾炒牛河有牛肉，好感動

其實可以
商品說明條例都幾好用

太興不嬲垃圾
但唔知點解成日都咁多人

有茶記唔去，去去連鎖店比咁貴食垃圾
抵撚死

太興係得杯奶茶好飲 其他全部垃圾

去太興食乾牛河已經on9
去完太興再去椰林閣係比on9更on9

人地廚房俾漏野，仲要自己谷住道氣埋單，清好波

一日兩餐牛河 真漢子

太與

型
瑞士牛河千其唔好叫
我lunch太興牛河，六十巴仙無伏, 最多有八九塊
不過油咗d

怕怕醜醜唔敢叫侍應換過碟

我搵過，真係牛肉碎都無

我認我抵死，貪方便

係支拿人社會，你叫廚房換你是咪無腦的？一撚定加口水鼻屎比你食！

遇到呢種情況真係好難做
就算你好聲好氣話換
啲仆街廚房佬咁撚鳩屎
都可能照加料玩鳩你

去太興叫乾抄牛河

似乎有少少違反商品說明條例....................

多謝資訊

食過好多次都冇試過發生

所以我埋單走人，同左侍應同埋經理投訴左，唔換，去第二間食過

可能佢今次只係漏左，但我為左保障自己，去第二間依過最安全

谷住啖氣唔食俾$我真係做唔出
可能會好聲好氣叫佢另外上返碗d牛肉俾我掛….

加口水尿比你慢慢食

椰林閣
仲衰撚過食屎

認同
唔好攪咁多嘢

蟻民

另上就唔加料啊？
唔好咁天真

原本心情唔好，上黎發洩完後心情好些了

到時可能飲杯清水都加料

你唔告一陣比人告誹謗

我冇做錯+要求唔過份+好禮貌+扮弱者
都要加料玩9我

好撚有錢, 一啖都冇食仲比錢走人

其實退錢唔食得唔得?

民事野，最多破產，吹呀
坐監都未驚過，點會怕民事野

唔蝦弱者唔通蝦黑社會咩

呢間野食得都係智障
得個貴字完全唔值

推到上海關

係支拿人社會就係咁，下世投胎做日本人就無事，命可能會全單唔收你錢，因為係佢地錯！

係，次次食M記都加大！

算吧，錢唔係問題。

啲仆街廚房佬會覺得:下你條撚樣照食唔撚得㗎
而家又要我哂時間炒多碟俾你
無撚野啊

巴打住慈雲山?

幾十蚊，豪比佢，佢加返牛肉都唔敢食啦

點解唔叫佢換過，口水鼻涕味當wet kiss囉

原來樓主係去太與燒味
開頭仲以為太興

係呀，我地址及門牌全高登連登都知，證明你唔係活躍巴打！

不過講真
我會退錢
同個經理嘈過
啲經理大多數想息事寧人
直接退錢俾你先

係太興呀，我打錯字自膠一打

無人叫你食呀，可以叫佢退左佢，老晒都唔俾錢啦。如果真係一件牛肉都無嘅話咪叫佢經理黎囉。道理喺自己度，點解仲要俾錢?

我唔想比人感覺係屈錢既人

太與真係得奶茶係好飲

其他真係算數

點會啊
一啖都無食過
點算屈

咁太興果碟'走牛'樓主完全無食過,咁有無比錢呀???
無就還好,如果有比,你都係ON9架啦

呢D黑店唔縱容得架

九成係一次過炒幾碟分得唔好，搞到有碟冇牛其他多牛啦

我用錢解決到既野，都費事嘈。
香港地你有道理都好，同人嘈，比人拍片放上網，都會白都講成黑。

江澤民教落：「悶聲發大財」

巴打你有錢就話可以咁姐

乾炒牛河要粗河先好食。太興果啲幼身冇咁好食

有比
我是on9的

講真，出得好快，可能真係整定。

有D仲幼, on撚9, 超唔好食

所以要努力搵錢，用錢解決到既問題，就唔係問題

太興係幼河，椰林閣係粗河！

樓主住馬安山？

慈雲山

我既食評特色，食完先評

耶撚閣打手

今次太激動，無食完先評，對不起。

補返張事後圖比你先！

我係打手老母比狗屌，祝我日日食魚翅鮑魚

慈雲山無撚野好食 D好食嘅茶記執撚晒

比大集團壟斷晒啦⋯⋯⋯

[quote]窮撚食下午茶餐$54[quote]

有錢我去左文華東方食$299牛河啦

成間中心都on9嘅 毓華街又無野好食 就黎跳樓

嘉湖銀座？

lm

一啖都無食埋單走左

仲以為直接講冇牛肉 唔比錢走人

不過又太誇張 一粒牛都冇

Gone牛 河

叫佢換完再報食環

即刻合理曬

換燒味咪唔同地方出囉，燒味佬只會以為係新柯打！

M 記都係支那嘢🙄

支那社會有樓主呢d人 共產黨最開心

應該當時即刻報海關, 乾炒牛河無牛肉

抵死啦，毓華街咁多好野食都唔去，係要去連鎖

樓主今次無食曬先開post

咁都唔識同經理講 抵你比人恰啦

去呢d地方食乾炒牛河

唔鳩係唔撚告下話

一啖無食走去埋單講呢野我始料不及
正皮你,夠哂霸氣同原則

食過lunch 既牛河，貴都算，細碟，咸到仆街，油到痴肺

食過太興就知樓主係未去太興

推到執笠

自己on9，你同人講即刻換比你喇

違反商品說明條例？

咁耐以黎只係食過一次太興 d野食又貴又唔好食又細份

美食天空好食好多

但係都執左

食開屎就咪出聲啦

忍下啦

慈雲山（第三次答）

所以唔好靠政府，靠自己努力搵錢脫離貧民圈

應該係根本忘記左落牛肉

今日先食左個茶記下午茶
40蚊包野飲 仲有大大舊牛肉

太與又貴又難食又細碟

勁！

無牛肉應該直接同個侍應講換過碟

地球有你真係可憐

我認我抵死

Sorry 囉

講左啦。追post啦⋯⋯

係，好少去

咁都比錢，叻仔

太興不嬲垃圾 全港任何一間餐廳都屌打佢

我唔想食廚房佬既口水加鼻屎。

另外我同侍應同經理都講左，大家唔好再問了

咁撚興
同明知人地會加料
可以拎去化驗
驗到有啲咩既咪

我都覺得係

即刻call 海關丫嘛

即時打包call 海關驗dna 啦

仲食

我係樓主都唔撚食走人啦 你話屌鳩佢換過碟 好啦 換完你敢食咩? 班仆街廚師一撚定加料

廚房佬會加口水鼻屎比你食

希望樓主唔係打手，如果唔係太興post 張走牛既落單紙，你都幾頭痕

椰林閣牛河幾好食講真

痴線

真係一件牛都無又點會呢?

呢啲位報警都無用
但你肯搞大既其實佢都唔想煩
多數會free左你

錢姐，一千份之一個月人工，豪比佢囉

太興+翠華=飲食業兩大毒瘤

有幾頭痕

我信唔過華人既餐廳

牛片 好平 係真係漏左俾

on9樓主
關「幾錢」撚事咩
問題係佢白賺你50
即係你送錢比人
送啲比我得唔得
無牛老閪都唔比錢啦 傻仔先比咋嘛
仲有咁多正評嘅？笑樓主抵死？

咁都肯比錢

送錢有咩問題？三唔識七連登仔我都送過錢

只試過食火鴨米無鴨肉

慘

我都覺

型

Apple?

呢張圖

報海關

剛剛去Apple買條線

而家入太興食野已經係水魚表現

點解要埋單？

換過碟有牛既先走都未遲啦屌

如果單野係堅 我欣賞你做法
但我都要屌下你
咪同d盲反連登仔一樣啦
支那前支那後 唔識尊重2隻字？
唔通我又監躉監躉咁叫你咩

算啦

太與
Btw可唔可以告9佢

On9仔先至會幫襯太興

單野係堅。
工作做得好就係人，香港廚師吐口水呢種行為，就係支拿人。

利申：我唔係監躉，我係死監躉

好食唔食走去食埋大陸閪先食嘅大興同耶林閣

剛剛訓醒，樓下就有，就腳方便麻 ，sorry囉！

呢度有班人會屌你食五十幾蚊居然會預有牛

樓主你咪一撚樣囉，當時又唔撚講？我就唔撚信佢地唔會換過碟你，再唔係貨不對版係可以唔洗比錢，依加走黎連登搏同情？

以前食Burger King 叫咗類似蘑菇牛肉包 夠膽死成塊牛肉冇咗

海關

廚房狗

任何餐廳點仆街都好都唔會專登唔落主菜啦，配料都仲有得偷雞，做打手做得咁明顯都一堆正評，盲反反上腦？

連登仔一見反強國就正皮架啦

大把香港廚房佬都係咁仆街

好奇既係 點解你會比錢埋單

食哂d牛影上黎講乜都得架啦

點解唔叫佢換碟

見到三百幾正評我真係呆一呆，究竟係曲線笑9樓主on9定點

第四次回答，我有同侍應同經理講，唔好再問了

一啖都唔食但走去賣單
笑唔笑你好..

白撚痴 ，你有料告鳩我呀柒頭，
講左第五次啦，有同侍應同經理講左架啦，
個個唔追post係度鳩up

你老母生著你呢個廢人真係可憐

俾我即刻衝入廚房找個廚房佬悔氣

你呢d寒酸窮閪先會計較個$54，我去水立方比換衫仔都$100啦

利申：而家係水立方
圖：

個廚師一時失魂，唔洗咁既，放鬆啲啦香港人

上面答左100次啦⋯⋯

隨便笑

所以我就埋單比錢，去第二間食過就算。
樓上班小學雞又投訴又食環又海關，仲要話我成件事係假，係我食晒d牛肉，好撚！

個post一開頭就話自己窮撚 之後比人問點解要比錢
戇鳩左唔知點應 就話自己多錢
e架就不停貼野晒自己有錢
樓上問你myav件事 你就9唔搭8咁 都唔知你想點

仲埋單？

屌你你真係窮得好撚緊要，我窮先食幾十蚊野，去水立方，你真係未撚見過有錢人。
前日朋友係南山個骨場入錢落會員卡都入20萬，我幾千蚊揼個骨仲唔撚係窮閪？

Myav單野你問佢啦，問我把撚，肉撚酸廢人！

答左1028次

你咁樣發難渣法我又點夠你拗呢

咁比人屈打手麻

你邊個字 睇得出我有酸你先
你有無做假我唔評論 個人黎計我比較相信係廚房唔記得左落牛
但係問題在於你個回應呀
屌你 你個fd幾多十萬 關你鬼事咩 又關我撚事咩
你個fd點洗錢 又關無牛咩事呀 你買左條線去水立 又關無牛咩撚事呀
講野完全無邏輯 戇鳩鳩咁

廢撚事同d垃圾嘈
( Show Blocked User - 紅色熊 )

唔識應

呢一餐想食正骨

駁唔到

商品說明條例

你個名好似我之前係高登個筆友

點解唔食餘一啖先投訴屈免費？你係唔係香港人？你係唔係白鳩痴？

那香港食客係黑暗醜惡，

我間餐廳出雞扒肉醬意粉都可以成塊雞扒冇左

忙起上黎可能會

其實佢出品都唔好
根本唔會幫襯

都唔明點解樓主係 受完氣情況下可以唔食但照比錢

唔係掛？我唔識拿筆寫字的

邊間餐廳？我下次小心d

我受氣主要唔關碟牛河事，本來呢2日心情都唔好

黎緊有水立方涼瓜牛肉飯既食評

有菜心，有例湯。

涼瓜牛肉飯有牛肉，好感動！
味道偏甜，但我食野無咩要求，屎都食。
（起碼乾牛河有牛肉）

講到尾都係廢鳩 船頭驚鬼 船尾驚賊 少少野都驚 但上黎屌又咁撚惡

興過火屎
跟住埋單
勇武

樓主一定係中產

我覺得自己好窮

乾炒牛河冇牛肉咁撚過份， 點解唔叫佢炒過碟要自己走人咁白痴

應該成碟野反係枱面之後埋單走

之前去美心叫碟咩沙茶牛河真係得3條丁屎咁大條嘅牛肉

報海關啦

都冇理由要自己蝕晒底下嘩， 錢又要比， 氣又谷撚住
最多叫佢再炒完出嚟成碟反落枱面唔食走人， 你吹呀

窮撚都可以飲鹹檸七

唔換玩大佢啦， 叫乾炒牛河冇牛肉？？！
有冇搞撚錯

慈雲山撚?

唔post去佢facebook問下佢地有咩回應？

答左1090次

咁又唔好